法唔法國侵侵根本無料到

搞咁耐恒指仲有三萬點，無d屎用

等我翻譯呢嗰post po去佢twitter 先

記得加埋d icon落去

唔係驚佢唔知醜怪

( Show Blocked User - BB維尼 )

之前已經去留言話對佢好失望